本週靜坐抗議不遊行

大家應該好想今個星期日再遊行，但策略上今個星期唔應該遊行。

反而今個星期六日叫大家去特首辦公室、政府總部外靜坐抗議，衍生嘅視覺效果會更震撼，近百萬人靜坐畫面也較再遊行好。

遊行個口氣留番7.1

至少大家可以的話，出一出去

靜坐抖下都好

【勝者全取】香港人有冇本事十八區同時集會